想知真定假

毒撚想脫毒但驚買假野 求解答

1

2

3

4

5

6

7

8 唔通有10連？

9

買完就脫到架啦咩 慳返黎叫雞啦

假

咁都問得真假就知你脫唔到毒

真係唔係好想屌你
正價幾錢 你買幾錢呀
用個腦都知係假

走啦on9仔 屌你老母

買埋呢對鞋
出轉mk乜女都食到

真 你咁post出黎好快會賣晒

喂 個個都知 班女比人溝哂

毒撚見識小

買咗實冇死

好快會冇貨
你買咗唔啱賣返出去都fatfat

真 買過

真 好似叫super me

嘩抵喎 等我都執番2件先 手快有手慢冇